外國名校會唔會都有D相對好易入既科?

例如港大都有d科其實好易入
咁外國名校劍橋牛津個d，有冇d科都係相對易入?

有錢讀咩都得